［HKU] Bachelor of Nursing (Part-time) for RN

有無巴絲報左？

推

有master degree 非nurse
可以報咩入行

有無2018巴絲報咗

今年HKU冇搞PT RN 啦？

有offer未？